
Ограничение времени	1 секунда
Ограничение памяти	64Mb
Ввод	стандартный ввод или input.txt
Вывод	стандартный вывод или output.txt

Толока хочет создать M команд аналитиков. При найме каждый аналитик случайно выбирает себе группу, где будет работать. Руководитель группы хочет посчитать, какое минимальное количество тысяч аналитиков достаточно нанять, чтобы в его группе с вероятностью выше P было не меньше N человек?

Формат ввода
Первая строка входного файла содержит три числа - N, M и P. N, M - натуральные. 
1≤ N≤ 100, 
1 ≤ M ≤ 100000, 
0 < P < 1.

Формат вывода
В ответе нужно указать требуемое количество тысяч аналитиков. Например, если необходимо нанять миллион человек, то ответом будет 1000.
